% @Difficulté 4
% @Mathalea uuid=4771d&id=2N32-7&n=2&d=10&s=2-3&alea=xIsB
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Racines carrées
% @Titre  Enlever les racines carrées d'un dénominateur
Trouver une fraction égale à celle proposée en supprimant la racine carrée de son dénominateur.
\begin{enumerate}
	\item $A=\dfrac{ 11 }{6-2\sqrt{3}} $ ;
	\item $B=\dfrac{ 7 }{3+5\sqrt{x}} $ définie sur $D=\interoo{\frac{9}{25} +\infty}$.
\end{enumerate}